港鐵主席歐陽伯權：昔載暴徒太肉酸 今撐警隊不畏縮

持續3個多月的暴力事件，令通車40周年的港鐵被推進風口浪尖之中，由最初因為安排列車送暴徒離開暴力現場，被謔稱是「幫兇」；到後來配合警方執法行動，暴徒隨即反面無情，大肆破壞港鐵設施，辱罵甚至毒打職員及乘客，以至鼓吹跳閘逃票等。今年7月剛接任港鐵公司主席的歐陽伯權，日前在接受香港文匯報專訪時承認，當初「暴徒列車」的安排的確「好肉酸」，如今與暴力割席，成為暴徒針對破壞的對象，暴衝最少造成數千萬元設施損毀，但港鐵不會畏縮，會繼續支持警隊維持治安。他語重心長地表示，港鐵是真正屬於香港製造的成功品牌，希望港人珍惜與愛護它，不要將幾代人打造的成果「推落海」。 ■香港文匯報記者 馮健文

煽暴派以反修例作幌子摧毀社會秩序和法治，港鐵亦被捲入政治漩渦，由風波爆發初期被指向暴徒提供免費逃走專列而備受批評，到最近與暴力割席，成為暴徒宣洩、大肆破壞的對象。歐陽伯權在接受專訪時直言，對港鐵在這場風波中被「夾在中間」成為磨心，感到非常無奈。

坦承無處理大型群眾活動經驗

他解釋，港鐵只是提供公共交通服務的機構，前線人員擔當的是疏導和引領乘客的工作，執行附例時也只處理如逃票或醉酒鬧事等輕微違規事宜，嚴重治安問題需交由警方處理，故整個架構均沒有想過要處理如此大型的群眾活動。正因首次處理這類「陌生」事件，手法生疏，故遭受不少批評。

被問及港鐵在暴力衝擊期間安排列車接載施暴者，歐陽伯權坦言，有關影像「好肉酸」，就如「有人在餐廳吃完東西不付錢還大肆破壞，仍找車送他回家」一樣。他解釋，作此安排乃因當時路面交通受阻，卻有需要疏散人群，故作出列車安排，並強調當時絕無政治考慮，對於此做法予人惡劣觀感，他表示歉意。

在備受批評後，港鐵已痛定思痛，改善安排。同時，近期增聘大量保安人員，除給予市民必須守法的信息，不要再作出破壞設施和跳閘逃票等行為，也希望讓前線員工明白，公司會採取措施保障他們的安全，讓他們可安心工作。

逾90車站被毀 損失數千萬元

有煽暴派以至暴徒均聲言警員在8月31日港鐵太子站清場時「殺咗人」，並要求港鐵公開當晚太子站的閉路電視片段，並以港鐵拒交片段為由多次肆意破壞港鐵設施，歐陽伯權重申，由於涉及私隱問題，需要非常小心處理，並強調港鐵是守法的機構，必定依法辦事，完全配合經法律程序的要求，絕不會隱瞞任何事件。

歐陽伯權承認，雖然港鐵已獲法庭頒發禁制令以防止服務受阻，本以為是「撒手鐧」，惟實際效用不大，至今已有90多個車站的設施受影響，估計財政損失高達數千萬元，還未計算服務屢停所減少的客量。惟他表明，港鐵的票價加減是按既定方程式計算，故有關損失不會轉嫁予乘客身上。

他指出，港鐵肯定是其中一個真正屬於「香港製造」的成功品牌，是經過多年來很多港人的不斷努力打造的成果，故盼獲市民珍惜與愛護，不要將它「推落海」。而無論面對多少困難，港鐵也絕對不會畏縮，並會堅定地繼續向前行。

得架啦
你有咩海外招標我地都會幫你同當地國會講呢間公司會執行中共指令，甚至會為車站恐佈襲擊及車站屠殺等行為提供支援

繼續9up激起民憤

咩暴徒列車？佢係法官？佢又知架車裡面個d唔係普通乘客？

垃圾

又將件事掉轉講
垃圾黨鐵未跪之前人人排隊買飛走, 邊撚度食野唔比錢? 邊撚度有破壞?

所以話
唔該盡量罷搭党鉄啦屌
人地出到聲啦

本末倒置

狗鐵緊係車狗架啦

咪濫用香港製造打溫情牌la屌

條撚樣咁講
你地仲搭港鐵？

721 811 831
cctv?

搞掂你D出軌問題再話人肉酸啦

推依個

身為一個主席 講啲咁ge野 真係無關公災難

狗又要人走，又鎖站唔比人走，到底係咩概念?

點睇都係而家肉酸啲
之前6,7月仲好地地

人人有份供養嘅公共運輸，係為市民服務，定為極權服務？

清楚明白

並強調當時絕無政治考慮
做公共運輸根本就唔應該有政治考慮

日日都載緊暴徒啦

同林奠6月個CCTVB訪問一鳩樣
差在未整兩滴眼淚出黎

今撐黑警肉尻酸

加佢入清算名單

架車出軌 損失幾多錢

仲有 乜鳩免費逃走專列
明明封站事件之前個個乖乖畀足車錢

Dls

都CLS 應該轉下頭就話不代表公司立場

ok
得喇
你黨鐵等執笠
同最大老闆作對
要玩死你黨鐵太多方法喇

有冇諗過係文匯特登激起民憤打港鐵？
移焦點？

向共產低頭

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

唔係好明點樣等等執粒
日日都都勁多人比錢搭港鐵

on9仔 舔共就舔共喇 講到自己咁撚大義凜然 你同班黑警都係恐怖分子黎架咋 社會垃圾

屌你老母我地冇撚畀錢搭架？

文匯就算啦，佢有冇講暴徒份垃圾都會咁寫
當然黨鐵點都係仆街架喇

即係而家有啦

冇問題, 一齊攬炒

監控 國家安全

大家真係唔洗手下留情
同埋記住呢條撚樣

大家千其唔好再破壞港鐵啦
人地好驚喎

大家撤退真係少搭黨鐵為妙

同埋宜家先黎話檢討可加可減機制
話減輕市民負擔
唔係諗住咁就塞住香港市民把口呀

當時點危急法每個人都要買左飛先搭車又唔講？

推呢個

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推

文匯報

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

又送頭入制裁名單

我都唔明呀
我改一改用字吖
希望佢執笠

譯依篇埋做英文

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

奶共奶得好肉酸

講到之前無比車錢咁
依家運警隊又有無收錢

黨鐵呢個名officially verified

得啦，請你d閘機食茄汁補數

佢封站除左載狗之外
任何市民都唔載
以建制派邏輯
係咪間接承認全香港除左狗外都係示威者?

90 more will come

支持 唔千祈唔好破壞
要洗好多錢架

嶺南前校董屌你老母

執柒咗佢啦黨鐵

屌你老母 721個日又唔撚見你講

調轉哂黎講
你唔幫狗邊個會破壞你既野 仲有比錢

戇鳩

歐陽怕權...

黨鐵仆街唔洗講 不過咁樣俾文匯擺上枱

黨鐵 你當之無愧

因為佢7月上任

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

「連登淪陷」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

唔係戴人的列車仲有咩存在價值？

唔好破壞黨鐵啊！
推

党鉄

同狗一樣
党鐵係 you are well paid

唔好講廢話
講到自己咁公正
拎返831既cctv出黎先好講嘢

點分暴徒同普客乘客？
比你點官腔話唔支持暴徒
你都係出賣左普通乘客

幾時毒打員工

你班廢柴連救跳閘嘅手足都唔敢呀執粒

屌你老母港鐵

要招募狙擊手睇住

同Rubio講制裁埋黨鐵

收皮啦，由612開始已經大量人買定飛放定錢係售票機，你呢家屈鳩番人唔比錢封站開專車載黑警，比黑警休息 呢d 又係冇政治考慮？黨鐵dllm

市民=暴徒
本末倒置

屌你老母，食飯幫襯你，畀錢你賺，而家你支持恐怖分子係飯餸落毒唔打鑊你之餘，仲想人哋畀錢你害自己？

仲敢講香港品牌
而家為緊乜人服務

推

黨鐡宣戰! 請咁樣落去無可以再管治.
黨鐡遲早落入國營鐡路手上

講到明啦

屌不知所謂

真係好撚仆街

搭，不過唔會俾錢。

大家要咬住沙中線唔放，最好拆左再起賠死佢

下次可以剷平黨鐵lu

push

又話自己係磨心

721

倒果為因
食屎啦垃圾港鐵

條鐵路英國佬規劃落黎,自己管理得差就話係用個個唔啱
連維修都做唔好邊個肉酸啲

唔使佢激都會打

BTW 係黨鐵呀

黨鐵都要清算
人權法有冇得搞

if we burn, you burn with us

標題個句就文匯加畀佢，佢自己受訪話肉酸係真
所以兩個都係冚家剷

我真係唔會再搭

3萬犬隻 定 與民為敵

暴徒有俾錢搭車架屌你老母

暴徒唔應該搭黨鐵囉

Pish

ok繼續拆

執柒左佢啦你

//強調當時無政治考慮//

即係之後有

收皮啦黨鐵,6,7月日日發完夢都比錢買票,仲個個買單程票,個陣就真係賺唔少啦,依家奶共奶到咁,抵比人瘋狂跳閘逃票,依家幫埋班死黑警,準備做全民公敵啦

暴你老母

同問

制裁名單+1

係咪可以開egm撤換主席

香港製造真係難聽過粗口

地鐵係英國佬起架
近年就香港人起 咪上晒報紙囉戇鳩

叫黨鐵唔係冇原因

本末倒置 黑講成白

大家繼續

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

屌鳩呢d賤種都晒時間
搵人寫佢入制裁清單交比老美好過喇
罪名：

1. 不斷抹黑示威者企圖掩飾警暴
2. 利用大眾交通工具運兵
3. 不斷以封站為由 唔比示威者遊行完就返屋企 意圖協助警察製造示威者傷亡
4. 收起警暴證據 831疑似死亡案例至今仍未真相大白既幫兇

黨鐡

你覺得自己六、七月時形象好定依家好呀？

定你入左邪教都唔知呀

即係講到明專登封站唔畀你走，以後拆站再冇疑慮

咪撚臭係

《香港人權與民主法案》制裁人員名單：
港鐵股東及其家屬
港鐵高層及其家屬
港鐵員工及其家屬
港鐵外判商、職工及其家屬

pish

咁撚樣叫唔比錢

真係一隻狗奴才

繼續拆、繼續針對沙中線，繼續罷上蓋商場
-> 每年最少過億維修，商場收入減少鋪生減少，一日開通唔到沙中線 一日都要蝕工程錢
-> 股跌-> 大持份者收班人皮

要求gphone 提議美國制裁港鐵主席歐陽伯權
呢條友係黨報叫示威者暴徒,支持警暴
黨鐵員工有份封鎖出口,比popo入去隨便打人
濫暴警係mtr 開特別車運送,點解民用交通工具變運兵車
先前警察無故打後生仔,有mtr dog落閘阻記者影

on9 調轉黎講
個時未有暴力
觀塘遊行成條線封撚左
扮失憶????

路軌無爛已經係天大喜訊啦黨鐵

想share比人但見到係文匯......

啲人入立法會飲野都俾錢啦
垃圾黨鐵

10.1唔知會有幾多個會爆呢

出軌仲肉酸啦

推上Solomon yue到制裁佢

左一句暴徒右一句暴徒

Push

祝你下世做中國人

黨鐵 幹部

光復港鐵

多謝黨鐵承認今次係史無前例既大型群眾活動
毅進仔學下野啦次次數得十幾萬人

出軌唔肉酸？

推 召喚英文文宣巴打

想問下叫人唔好破壞地鐵站、會影響觀感嗰班和理非有咩講？

呢條仆街奶共奶得好肉酸

你就唔慌唔肉酸啦
為黨服務 學咩人做公共交通工具
整條黨專線啦

屌 唔撚會再比錢搭鐵

屌你黨鐵

黑衫豬咀唔比搭地鐵?

食屎啦 我哋真係要推動下海外防止黨鐵計劃 燒佢春袋

tui

其實罷幫襯黨鐵啲商鋪先最實際

得
日日請你食野

閘機又夠鐘開飯

黨鐵必須清算

岩呀
你地話就話半公營機構
但依家基本直隸港共
有咩唔使同股東交代
只做國家機器

仲要只你地海外招標
你地 沙中線 天水圍沉降
隱瞞殺人 呢啲威水史

每件都幫你大事宣傳

申請禁制令？

港鐵為上市公司，無理由包車送警，影響服務、收入、市民。更加無理由免費由警執法或擁有鐵路警區，私人公司政府補貼？要守自己請人守，咪用政府錢。

一係政府接管，你無法律理據就私人公司任用政府資料，一係俾錢一係自己請人

我話ok就ok
呢啲品牌就咁自己搞爛

食屎狗

on9 搭車無比錢你架

拿你自己講架。企硬先好，大家識做la

呢篇訪問之前出左軌未 咁撚串？

Fuck u鳩鐵

搞掂出軌、沙中線先出黎柒好嗎？

幫黑警殺完人仲可以咁講嘢

面皮厚到

你架車一係就用嚟載狗，一係就自動出軌，仲邊有國際品牌地位？大家一人一信send去外國由黨鐵營運嘅公司

黑講成白 好撚野

又送子彈比我地，真係多謝你
你係運輸交通工具咋，你係政府咩，戇撚柒鳩

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

港鐵唔係服務香港人既咩?

搭鐵同商鋪之類我已經罷哂，大家一齊做

正式宣布
任拆唔嬲

原來又係一個比689 捧起嘅保險佬

昔建地鐵已成恥
今罷黨鐵不改志

咪就係
正如老毛話齋呢個世界唔會有無原無故既恨
你收人錢就係提供服務, 個個比晒錢

保險公司會賠比黨鐵

錢大過良心，問心啦

收皮啦屌你老母
以後淨係載d狗囉

放黑警入太子站開無雙仲咁大聲
Cctv呀

比大家睇睇下

推推推

CCTV呀 屌你老母

大家睇下應唔應該打爆港鐵囉

與民為敵

宣揚多啲黨鐵已經被中共控制既企業
外國唔應該再交鐵路經營權比佢

2019年4月13號，歐陽伯權自爆因為兩隻眼一齊生咗腫瘤而喺年頭做過手術，醫生話係全球第一單病例[8]

幾時復發呀 撚樣

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

點解唔譴責係站放催淚彈

其實畜龍無記錯係行員工通道,根本無比錢
條友係因其本人政治立場搵人打自己的客

希望港人珍惜與愛護它，不要將幾代人打造的成果「推落海」。

呢幾年做得勁仆街，我唔覺得佢地有做好過自己既事。

不過推倒重來喇，好似日本咁，分返幾條線俾唔同人營運

2017年2月，歐陽伯權離開服務咗23年嘅保險公司退休

保險狗真係保險狗
最無撚恥

黨鐵

831 cctv唔交出黎暴徒咪會一直拆
人就話走得甩姐,機器冇腳走架喎

宜家日日載緊恐怖份子

沙中線佢地都未搞得掂
上任主席同行政總裁今年至收皮
而家代替嘅一樣仆街垃圾

呢個係重點，到時自己返大灣區投標啦

示威者明明有比足錢
反而運警察就一個仙都無比

仲要停晒成條線 封埋站
75%係香港市民架 賺少咗咁多你賠呀？

載狗

元朗721係暴徒列車？
九龍灣運警犬果d先係真正暴徒列車

檢討炸 又唔係真係做
仲有 如果唔係燒到黨鐵 係咪連檢討都唔撚駛？

Dllm 党鉄

赤納粹運輸公司

同意，揾人send 俾 gphone 唔該。

【修例風波】歐陽伯權：支持配合警方執法 港鐵研組保安隊伍

其實係文匯報寫到咁撚on9啫不過黨鐵都係仆街㗎喇

利申：日日都有跳閘

共產黨的行動基地

屌你老母， 好呀， 對立啦！

戇撚尻，明明大家一直好堅持排隊買車飛都要俾足錢搭車，葵芳同太古兩單嘢之後你哋唔敢出聲指摘警察，仲要俾黨媒吠兩嘢就驚到衝去含咁本末倒置，含到雪雪聲好滋味，你就真係好肉酸

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

條撚樣傳過淋奠想搵做財政司
都估到唔係好人架啦

利申黨鐵薯仔一名

其實呢班人先係攬炒先鋒 - 連登仔頂盡杯葛下呢樣嗰樣，反而宜家D大人物成日出黎撥火

罷搭！！！！寧願日日塞都唔撚搭
唔想用你服務亦都唔使你服務我地

黨鐵 而家淨係載軍政府 邊係服務市民

文匯報專訪

啱啱電台聽到就扯火

推呀

地鐵1979年先開通，一代人嘅時間都冇，何來幾代人？

今晚我就睇下email 條廢老會唔會同全公司鳩up

文匯就算吧啦

呢啲冚家剷公職王, 奶政府屎眼維生

錯晒。 運輸工具係載體。

而尼條撚鳩伯， 加上政治意義上去。

禁就唔好扮傻， 地鐵捲入政治旋渦。

你最好找班友幫你守一世個車站啦

黨鐵車務占好撚少收益
主要收入係商場租金同賣樓呀！！！！！

一車車警察的確幾肉酸

10月1 見

就算大家唔搭都只係傷佢皮毛
除左罷搭更加要罷買黨鐵商場

本身都小左人塔 星期二炒車之後今日塔黨鐵更小人

從此 AL plan旅行只能去 神州大地

沙中線

屌你老母暴徒前暴徒後，你邊位呀？法官呀？

公共交通工具配合政府拉示威者
同滅聲有咩分別

毒打職員及乘客果個係狗黎喎
洗唔洗比相你睇

仆街黨鐵
正正係你班高層舔共
不務正業
港鐵先會出咁多事故
依家五十步笑百步
憑咩

無咩用
黨鐵蝕高層照cap水
叫gphone求美國玩呢條友好d

ok，等執啦

暴你老母，玩鳩殘你d機

樣樣都要做
民主外賣未到之前頂住先

條撚樣有冇外國戶籍

你唔撚車狗果陣個個俾錢架dllm
用撚下腦先講野呀
做到高層都冇撚腦你可唔可悲呀

Dllm

文匯報，可以不理

搭緊東鐵明明去緊大圍
點知個車廂廣播話下一站旺角東
廣播都可以廣錯
執柒咗佢啦狗鐵

MTR係英國製造名揚國際而衰係港共之手嘅品牌

點解d高層仲未知衰乜

岩 收佢皮 名揚四海

笑死人
唔知仲以為香港有全職暴徒
示威過後你所謂嘅暴徒平日咪又係照搭你黨鐵番工番學

個主席係唔係以為
- 對兩份報紙
- 講唔同嘅野
- 但同一日登
會唔會無人發現到內容唔同呀？！
屬高度智障行為！
抵撚死俾人叫黨鐵！
—————————————————
明報：被批「黨鐵」好𤷪 歐陽伯權：無計可施

你覺得真係唔知咩

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

我得狗鐵返到學 點解唔搭？不過唔畀錢咁解

罷搭!!!
利申已罷搭!!!

咪係 就係知都要咁講先嬲

真小人

多謝提供制裁名單資料

幾驚無野寫

以家親身表示左米好羅

祝你及其家人永享大灣區

正式正名黨鐵

佢都痴膠綫

Dklm, 當初冇俾錢搭車架，既然係咁，大家破壞得落力d,搵麻包袋粒佢

好多五毛出黎帶風向話文匯報唔洗理，唔好制裁黨鐵高層

大家識做啦？順手寄信各地唔好信黨鐵

班仆街忘恩負義，話人破壞，你估個個都破壞，根本普通搭車市民係大多數，以前散水一站散銀單程飛你唔講

而家鍾意就停駛飛站，普通市民同和理非比錢都搭唔到，仲有做運狗專列政府有冇比錢? 食屎啦

人地返ifc，唔需要驚

斷多幾條軌，沙中線又出下事咁最好

好撚仆街黨鐵

年年加價又唔識改善問題 又出軌又信號故障 垃圾到咁都係得黨鐵先出現

盡量唔好搭啦

繼續撥火餵閘機食茄汁

共產黨慣用手法：倒果為因。

多數會 整個下馬威

bin c「我係香港老母呀hi」

等制裁啦

不過諗落馬屎亨幾醒，之前屌極佢都唔落台，話自己「曾兩度請辭但被留任」，點知今年一開始反送中，條仆街就馬上唔做主席

如果單程飛唔小心整到茄汁放左入機 佢會唔會俾我出架？會唔會即壞？

咩可以唔理 要發大嚟講要同全球講 香港鐵路有限公司係中共爪牙嚟

話比佢營運會半年炒一次車 中共一個命令就搞到你國仔鐵都冇得塔

咁講已經有理由將港鐵加入美國制裁名單

咁我都痛定思痛盡量唔坐黨鐵。

黨鐵最大股東係港共政府
當然要做返隻狗幫口

外國政府拿拿臨收返佢個經營權啦

大家要比錢買飛 佢唔洗請咁多粉紅人
大家唔好破壞車站 佢已經要洗成千萬

黨鐵股價想跌幾多

地鐵責任係提供公共交通，唔係做政治判斷，乜嘢人先有資格搭。

以後只載大陸豬囉 我就從來唔搭港鐵

黨鐵就認啦

月台班粉紅衫就肉酸喇
男嘅似道友，女嘅似雞，請唔到人唯有搵啲廢佬頂位

可以盡情破壞徹底毀滅

但港鐵主席歐陽伯權唔係咁講喎
人地CEO代表港鐵定係你一位香港市民?

屌剛才坐巴士時 坐隔離個廢老拎住呢份野來睇

伯權, 今日你就係畏縮先撐警隊
我屌你老母

elizabeth line 十世都未整好，一早要換啦

我屌

推
響榕樹下幫尚書大人英姿講三日三夜

正正係香港製造 本來係我地既驕傲 而家成個鐵路系統比你班仆街搞彎晒屌你

煲大佢去到瑞典同英國，呢條撚屌打橫嚟講我屌你老母吖。

唔怪得馬屎坑冇得繼續做 唔夠黨姓

即係批評臥底做得唔多徹底啦？

外國有冇報過港鐵出軌單野 冇就幫下佢

其實 威示者確實有點反臉不認人
之前人地加開特別班次比你地離開
已經比藍絲大屌
你地仲打爛人地d設施 逼人地唔幫你地

香港品牌，但換晒做大陸車，月月跪，年年加。

比中共出句聲就封站cut車配合差人。

好意思話人暴徒？

我要佢損失幾十億！唔止幾千萬！

你係咪弱智

共產黨招牌嘢，F5下一頁

「有人在餐廳吃完東西不付錢還大肆破壞，仍找車送他回家」一樣
都on99 大家開頭都好守規矩排隊買飛走
係觀塘個日黨鐵無啦啦閂站唔載人 幫狗趕盡殺絕
啲示威者先搞你 831害撚死人 黨鐵係同謀
仆街 倒轉嚟講
你呢個主席註定無運行 等住被清算

先對英國 澳洲 同瑞典講先

繼續比MTR營運只會得閒炒一次車 中共唔like 你就封鳩條鐵路玩鳩你地

港鐵好耐冇裝修

係你條仆街喺遊行前封七個站先㗎

遊行未開始又不停站, 發出不反對通知書又不停站
仲好意思講我地反面, 明明係佢自己反面

花式自殺

配合暴徒襲擊無故市民，你咪係幫兇囉

祝股價持續插水
管理層冇花紅分

大眾交通用嚟運兵打民眾

事實中肯

神一樣的助功, 豬一樣的隊友
黨鐵BYEBYE

未有831之前 大把手足成疊單程飛咁買完派俾人 地鐵＝物資站 無人搞事 無人爆閘 邊度有暴力?
屌你老母我當你政府壓力 唔可以再接義士 講句股東會集體決定 為左顧客安全另有安排 都唔好咁撚肉酸

有無諗過港鐵就正正敗喺你哋呢班高層手上…

之前嘅沙中線，近日忽然轉軚嘅關公災難…

cctv???

( Show Blocked User - 為你按下F鍵 )
睇得多CCTVB個人係唔同d

為生存，真係咩都講得出

898

咁撚大個人都仲係咁撚ON9

殺人幫兇不畏懼？

blocked 5毛收皮啦

黨鐵信貸評級又可以跌啦

這不單是火上加油，更是加上火藥

你老母就真係肉酸啦，以怨報德就係你d仆街

dklm

撐警撐到咁撚肉酸，專車接載，配合打市民，打死人扮無事配合講大話
話停就停就係要封殺示威者唔比走等差佬
呢啲比起你什麼設施破壞真係蚊比同牛比，影響人一生㗎
仲夠膽死話冇政治考慮，不知所謂

睇到好嬲

話你唔載人走咩！話你配合恐襲呀！你唔開車都可以關門！就係咁簡單！

幫土共清算香港人
你同德軍屠殺猶太人無分別
當年猶太人人數同智識地位又係同香港人差唔多

文匯報訪問⋯

除左屌你老母之外無野補充

幫推一野。 地鐵係為人民服務。
暴徒？地鐵當曬全香港市民係暴徒？
你敢講，我地就敢做。
到時地鐵壞撚曬，全香港一齊被罷工囉。
又唔係未試過。

公平講，手足為咗抗POPO真係打到佢個站啲野散嘅

日日掟嘢落路軌啦仲諗

無撚有錯。
拆咗佢再起！

繼續破壞 ching們加油!

繼續搞

站站同你玩
千萬？
1億？2億？
係無窮無盡嘅遊戲呀

歐陽伯權死全家
劉天成死全家

想問下，有邊個仲每日都仲搭緊黨鐵

港鐵肯定是其中一個真正屬於「香港製造」的成功品牌，是經過多年來很多港人的不斷努力打造的成果，故盼獲管理層珍惜與愛護，認真將沙中線拆卸重建，以維護品牌質素。

cls 依家係佢721 831放暴徒入列車打人

你同開去奧斯威辛既列車有咩分別
你同係奧斯威辛負責開毒氣個d所謂執行官有咩分別

dllm 唔好以為你走得到 香港光復轉型正義後
你地全部都會後悔

專業清算師字

你自己出軌仲撚肉酸啊dllm

由果日開始，已經一家親左啦，仲譴咩責，支持添啦

821元朗果到係轉捩點

講到明比你聽唔好搭呀！

你老母臭閪唔記得講年年賺但年年加，一早與民為敵啦

仆街黨鐵係咪嫌報應未夠

Dklm

佢真係當人唔睇其他新聞

即係普通市民都係暴徒?
爛返大灣區做黨鐵

721果日你都好肉酸
香港人永不忘記

倒落海都唔益中共

炒車咁嚴重外國應該要知情

唔係暴唔暴徒既問題，係你唔載客，冇做到你公司對香港既公共責任，做到咁高職位都唔識呢d野？垃圾！

罷搭黨鐵好耐了

個主席自己講啲咁嘅野邊個幫到佢

國際文宣貼哂黨鐵載狗的相和拒載市民的公告 睇下邊個肉酸d

真係唔知邊個將香港地鐵呢個品牌推落海
唔講今次，又成日壞車又盛，仲今年一年出三次軌

永遠擺撘黨鐵！
831之後無再撘過

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

有破壞呀 不過係popo 關我地撚事咩

而家變埋暴徒專車啦一車車狗

佢最撚賤就係為咗對付示威者連普通市民服務都犧牲，仲講咩服務大眾交通工具，然後話自己冇政治立場，吔屎啦

再次對香港人宣戰.

因為鬼老渣旗果時嘅MTR發明左好多野
但鬼老一走就變成中共爪牙 為政治服務

而全球得一間鐵路公司可以賺大錢 唔以其他果d咁成為市政府嘅負擔

先會咁撚串 全球各地都揾MTR做顧

其實賺到錢好大程度都係因為香港嘅特殊環境，唔講MTR，巴士公司都係得香港經營先有盈利而唔係蝕住做

真慘
執屎坑手尾

又要話人非法集結趕人走，但又唔俾路人走。

佢係咪真係想MTR40年就玩完？

[size=6]加左呢條冚家鏟入制裁名單未？

本來唔想搭 而家我日日買飛搭加茄汁

平時搭記得用綠卡
大型活動千祈唔好搭黨鐵 佢出賣你架

加左呢條冚家鏟入制裁名單未？

屌大把人仲搭緊党鐵

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

食屎啦 屌你老母黨鐵

恐怖分子喺站入面射催淚彈
射上元朗路軌隻字不提

咁多年嚟黨鐵自己做到個形象愈來愈差
賴咩示威者呀

用來車哂D POPO. 一次過出軌LA. 我地就多謝你LA

刺激了

我係香港市民，普通乘客，暴你老x

以我所知有幾間外國鐵路公司都有搵黨鐵做顧問

舐共舐到好肉酸呀

垃圾黨鐵

拆啊

唔怪得垃圾都做到主席

好肯定以後有大型行動做cover，你啲站都會繼續遭殃

on9,老共一句說話就令你地跪底，我夠覺得你肉酸啦

Rubbish

屌你老母

831

此地無銀三百兩

香港品牌 變到咁奶共 我都覺得肉酸

香港製造？講清楚d 係英屬香港呀屌你老母
日撚日不務正業搞好你本業好過啦，97淪陷前有撚試過斷軌呀

放心喎
今次之後加埋早幾日出軌，港鐵短期內唔會再接到外國營運合約
繼續去中國做啦

你半年出兩次軌點搞先？

制裁黨鐵 制裁歐陽伯權!!!

國貨就國貨啦 香港製造點會出軌

文匯報

ps 歐陽伯權雖然曾經有「去信教育局要求查尻何老妖」不過從來都唔覺得佢係一個好人

路軌斷開係白化鋼材
真鋼定係劣質鋼？有無貪咗？

你出軌就真係好撚肉酸

得啦 咁党鐵好自為之啦

屌佢老母
之前個個都俾錢搭車

不如大家整合一下黨鐵係外國承辦左邊條鐵路
大家一齊email問下該國交通局/鐵路部係咪接受國家鐵路俾呢間質素咁低既公司營運

屌你老母監警會成員大大聲撐警 無撚野呀

繼續破壞港鐵 佢老母臭閪咁撚串

原來咁樣玩都只係損失數千萬元咋
好 明白了
各位手足要努力啲啦

求英文 巴絲 翻譯

渣㗎
年賺咁多，損失少少就喺度'阿支阿左'
仲話好服務，出軌都夠擔死
準備好啲錢幫你每個站換晒啲電子垃圾啦，e.g.閘機

扑街！係你推左“港鐵”落海，變左“黨鐵”

原來文匯D排版又真係幾靚
NOTE WITH THANKS

一世唔搭黨鐵

收到架啦
繼續屌自己d客啦
香港又唔係淨係得你一種交通工具

唔怪得喇

困佢喺香港一世

繼續點火啦

載「暴徒」走肉酸d還是運狗隻酸d?

又消費香港咩幾代人努力，現在係當下的人希望你收皮。

咩食完野唔比錢，係我比左錢入閘無車丫，你老母收左我錢比全港人任屌，現在你老母唔比人屌丫

佢挑機喎
大家識做啦

文滙就無謂貼出黎嘥大家時間睇...

肉酸? 佢應該係講緊最近黨鐵發生一連串嘅醜事肉酸吧？連邊個係佢真正老闆都未搞清楚。要知道每日會搭黨鐵、會消費嘅佔大部分都係香港人而唔係中共。

gphone可唔可以同美帝講埋
黨鐵都係制裁嘅對象

好快就會知邊個肉酸啲

香港警隊+黨鐵=過街老鼠

奶共自己攞黎, 怪得邊個

咁721唔開走個架車救人又點解釋啊？

封撚晒佢 專心運狗啦
屌老母伯權

屌你老母冚家產

文宣

前期邊班人 放低一堆錢比人買飛
係邊個仆街拎到人返唔到屋企 再包庇黑警入站打人？

又想爆多幾多個站 出聲咪得

搭，但心理年齡己退休

再搭黨鐵我就跟你姓啊屌

沙中線單嘢太肉酸，市民用自己方法懲治狗鐵實屬正常

國際戰線要mtr係瑞典收皮先

跳閘爆站唔夠皮，仲想爆埋其他野？

睇來黨鐵啲閘啊、廣告板啊、售票機啊之類都唔係好夠肉酸，要再肉酸啲

咁傻仔自認黨鐵
應該比壓力外國政府，等黨鐵唔可以再攞到外國鐵路既營運project

依家每次運動都載成車成車警察，就真係暴徒列車啦

，

屌你老母啦主席，奶共奶到出晒汁既同時有冇諗過前線職員既感受呀仆街

香港真係有好多土生土長嘅人出賣香港、擁護支那

你老母臭系 未審自己先判 你又知示威者爆完你閘有上車？ 有豬一定有爆你閘 一定係暴力示威者？屌你老母叫你交cctv出來咪無野囉，係都唔肯交

CCTV！！

好似亞視一樣咁柒
重播重溫

佢曲線支持繼續破壞

食屎啦
大股東係香港政府，即係間公司係香港人擁有呀

死撚開啦 我係唔會買飛架

風頭火勢仲引火#:

狗鐵我屌你老母

黨鐵撐黑警太肉酸，呢啲香港製造唔要都罷

ho ball ching

講到好似之前人哋冇俾錢搭車咁
好地地人哋又會針對你嘅

「他警告，港鐵後備零件「用得七七八八」，若暴力衝擊持續，港鐵封站次數或更頻密、時間更長，非常不希望看見港鐵有一天不能提供服務。」

收到

依家做緊果D都要REPORT
有無巴絲可搵晒出嚟?

本末倒置 屌你老母黨鐵

他語重心長地表示，港鐵是真正屬於香港製造的成功品牌，希望港人珍惜與愛護它，不要將幾代人打造的成果「推落海」

他解釋，港鐵只是提供公共交通服務的機構

被問及港鐵在暴力衝擊期間安排列車接載施暴者，歐陽伯權坦言，有關影像「好肉酸」，就如「有人在餐廳吃完東西不付錢還大肆破壞，仍找車送他回家」一樣。他解釋，作此安排乃因當時路面交通受阻，卻有需要疏散人群，故作出列車安排，並強調當時絕無政治考慮，對於此做法予人惡劣觀感，他表示歉意。

既然知係公共交通服務機構, 疏散人群
咁你唔見九巴, 小巴等停?
[強調當時絕無政治考慮]? 即依家係有啦?

由MTR Corporation (Crossrail) Limited營運的倫敦伊利莎伯綫
由First MTR South Western Trains Limited 營運的英國西南部鐵路
由MTR Tunnelbanan AB營運的斯德哥爾摩地鐵
由MTR Express (Sweden) AB營運來往斯德哥爾摩與哥德堡的高速鐵路(MTR Express)
由MTR Pendeltågen AB 營運的Stockholms pendeltåg
由Metro Trains Melbourne Pty. Ltd.營運的墨爾本都市鐵路
由Northwest Rapid Transit財團負責公私聯營的營運、列車及系統合約，並由Metro Trains Sydney Pty. Limited營運的悉尼西北鐵路綫

咩撚野冇比錢，果時啲車票一疊疊放機頂唔洗比錢買
啲散錢用嚟扔狗？用嚟買飛呀
要不是721、831、未示威先封站，咁樣對香港人
香港人會咁對你？

真係抵我辛苦啲搭巴士都唔鳩搭黨鐵，睇撚完真係要叉雞飯 屌你老母

無呢班暴徒40年黎搭你，你執能左啦！肉酸得過你撐大眼賴屎

依個要推！

咁樣仲跳閘？直情唔撚搭 科水比狗巴算數啦
罰款都慳返

邊頭

請你d閘機飲咸水

抵制港鐵新方法？唔洗跳閘

狗鐵載恐怖份子期間，列車將會被北約反恐部隊轟擊至立即停駛。

狗鐵D仆街高層記得要清算埋

厚顏無恥

黨鐵海外業務已成為強國係國際竊取情報同控制交通嘅工具，要係歐美澳洲登報。

商場、設施

有特別巴士但一定會遲到，住邊就唔講啦

我知台北有

買一股黨鐵
跟住告9佢班董事違反信託責任
將自己既政治取向擺係股東利益之上
配合黑警造成黨鐵站被破壞既損失

幾時光復黨鐵

較激進行為示威者佔遊行總人數將1%。咁就將99%和平表達訴求人仕稱為暴徒

thanks
要諗諗點樣寫過去先得

所以呢條白頭佬一早做咗梁粉

痴撚線
食屎黨鐵